啱啱自己去打拳 叫佢比隻拳套我

屌佢老味佢比兩對我做乜鳩

沙基利狗

沙b果然係我地勁聯手足
迷獌大將軍

明明四隻都係腳